{"RT_log_version":"1.0.1","RT_log_data":[{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946847959755","data":{"timestamp":" 946847959755"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 598251eb-5e96-406a-aec0-09e9e62a0bc7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946847962224","data":{"timestamp":" 946847962224"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 598251eb-5e96-406a-aec0-09e9e62a0bc7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946847963836","data":{"timestamp":" 946847963835"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 598251eb-5e96-406a-aec0-09e9e62a0bc7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" B"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" B"," userResponse":" B"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946847969021","data":{"timestamp":" 946847969021"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 598251eb-5e96-406a-aec0-09e9e62a0bc7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" B"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" B"," userResponse":" B"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946847970632","data":{"timestamp":" 946847970632"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 598251eb-5e96-406a-aec0-09e9e62a0bc7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" CH"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CH"," userResponse":" CH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946847983883","data":{"timestamp":" 946847983883"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 598251eb-5e96-406a-aec0-09e9e62a0bc7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" CH"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CH"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946847985497","data":{"timestamp":" 946847985497"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 598251eb-5e96-406a-aec0-09e9e62a0bc7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" D"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" D"," userResponse":" D"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946847987684","data":{"timestamp":" 946847987683"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 598251eb-5e96-406a-aec0-09e9e62a0bc7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" D"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" D"," userResponse":" D"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946847989286","data":{"timestamp":" 946847989286"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 598251eb-5e96-406a-aec0-09e9e62a0bc7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" E"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" E"," userResponse":" E"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946847994635","data":{"timestamp":" 946847994634"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 598251eb-5e96-406a-aec0-09e9e62a0bc7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" E"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" E"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946847996251","data":{"timestamp":" 946847996250"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 598251eb-5e96-406a-aec0-09e9e62a0bc7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" F"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" F"," userResponse":" F"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946847999934","data":{"timestamp":" 946847999934"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 598251eb-5e96-406a-aec0-09e9e62a0bc7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" F"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" F"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848001543","data":{"timestamp":" 946848001542"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 598251eb-5e96-406a-aec0-09e9e62a0bc7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" G"," userResponse":" G"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848004583","data":{"timestamp":" 946848004582"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 598251eb-5e96-406a-aec0-09e9e62a0bc7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" G"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848006200","data":{"timestamp":" 946848006200"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 598251eb-5e96-406a-aec0-09e9e62a0bc7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" H"," userResponse":" H"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848016281","data":{"timestamp":" 946848016280"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 598251eb-5e96-406a-aec0-09e9e62a0bc7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" H"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848017900","data":{"timestamp":" 946848017900"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 598251eb-5e96-406a-aec0-09e9e62a0bc7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" I"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" I"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848024678","data":{"timestamp":" 946848024677"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 598251eb-5e96-406a-aec0-09e9e62a0bc7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" I"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" I"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848026273","data":{"timestamp":" 946848026273"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 598251eb-5e96-406a-aec0-09e9e62a0bc7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" J"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" J"," userResponse":" J"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848030272","data":{"timestamp":" 946848030272"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 598251eb-5e96-406a-aec0-09e9e62a0bc7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" J"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" J"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848031911","data":{"timestamp":" 946848031910"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 598251eb-5e96-406a-aec0-09e9e62a0bc7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" K"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" K"," userResponse":" K"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848034419","data":{"timestamp":" 946848034418"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 598251eb-5e96-406a-aec0-09e9e62a0bc7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" K"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" K"," userResponse":" K"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848036008","data":{"timestamp":" 946848036007"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 598251eb-5e96-406a-aec0-09e9e62a0bc7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" L"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" L"," userResponse":" L"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848038860","data":{"timestamp":" 946848038860"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 598251eb-5e96-406a-aec0-09e9e62a0bc7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" L"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" L"," userResponse":" L"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848040479","data":{"timestamp":" 946848040478"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 598251eb-5e96-406a-aec0-09e9e62a0bc7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" M"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848042932","data":{"timestamp":" 946848042931"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 598251eb-5e96-406a-aec0-09e9e62a0bc7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" M"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848044553","data":{"timestamp":" 946848044553"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 598251eb-5e96-406a-aec0-09e9e62a0bc7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" N"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" N"," userResponse":" N"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848047894","data":{"timestamp":" 946848047893"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 598251eb-5e96-406a-aec0-09e9e62a0bc7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" N"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" N"," userResponse":" N"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848049500","data":{"timestamp":" 946848049499"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 598251eb-5e96-406a-aec0-09e9e62a0bc7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" O"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848052743","data":{"timestamp":" 946848052743"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 598251eb-5e96-406a-aec0-09e9e62a0bc7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" O"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848054390","data":{"timestamp":" 946848054389"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 598251eb-5e96-406a-aec0-09e9e62a0bc7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" P"," userResponse":" P"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848060084","data":{"timestamp":" 946848060083"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 598251eb-5e96-406a-aec0-09e9e62a0bc7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" P"," userResponse":" P"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848061718","data":{"timestamp":" 946848061718"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 598251eb-5e96-406a-aec0-09e9e62a0bc7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" R"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" R"," userResponse":" R"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848069618","data":{"timestamp":" 946848069618"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 598251eb-5e96-406a-aec0-09e9e62a0bc7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" R"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848069746","data":{"timestamp":" 946848069746"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 598251eb-5e96-406a-aec0-09e9e62a0bc7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_15"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" R"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" R"," userResponse":" R"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848079684","data":{"timestamp":" 946848079683"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 20496cec-9ec9-4a12-8471-7bc637e123b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale paliishi familia yenye furaha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848080229","data":{"timestamp":" 946848080229"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 20496cec-9ec9-4a12-8471-7bc637e123b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale paliishi familia yenye furaha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848080463","data":{"timestamp":" 946848080463"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 20496cec-9ec9-4a12-8471-7bc637e123b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale paliishi familia yenye furaha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848081160","data":{"timestamp":" 946848081159"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 20496cec-9ec9-4a12-8471-7bc637e123b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale paliishi familia yenye furaha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALE"," userResponse":" KALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848082238","data":{"timestamp":" 946848082238"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 20496cec-9ec9-4a12-8471-7bc637e123b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale paliishi familia yenye furaha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALIISHI"," userResponse":" PALIISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848083189","data":{"timestamp":" 946848083189"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 20496cec-9ec9-4a12-8471-7bc637e123b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale paliishi familia yenye furaha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FAMILIA"," userResponse":" FAMILIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848084005","data":{"timestamp":" 946848084005"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 20496cec-9ec9-4a12-8471-7bc637e123b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale paliishi familia yenye furaha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YENYE"," userResponse":" YENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848084845","data":{"timestamp":" 946848084844"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 20496cec-9ec9-4a12-8471-7bc637e123b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale paliishi familia yenye furaha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FURAHA"," userResponse":" FURAHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848088636","data":{"timestamp":" 946848088635"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 20496cec-9ec9-4a12-8471-7bc637e123b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hawakugombana hata kidogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAWAKUGOMBANA"," userResponse":" HAWAKUGOMBANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848089459","data":{"timestamp":" 946848089459"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 20496cec-9ec9-4a12-8471-7bc637e123b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hawakugombana hata kidogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HATA"," userResponse":" HATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848090063","data":{"timestamp":" 946848090062"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 20496cec-9ec9-4a12-8471-7bc637e123b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hawakugombana hata kidogo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIDOGO"," userResponse":" KIDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848092673","data":{"timestamp":" 946848092673"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 20496cec-9ec9-4a12-8471-7bc637e123b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watoto waliwasaidia wazazi nyumbani na shambani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATOTO"," userResponse":" WATOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848093951","data":{"timestamp":" 946848093950"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 20496cec-9ec9-4a12-8471-7bc637e123b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watoto waliwasaidia wazazi nyumbani na shambani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIWASAIDIA"," userResponse":" WALIWASAIDIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848094749","data":{"timestamp":" 946848094749"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 20496cec-9ec9-4a12-8471-7bc637e123b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watoto waliwasaidia wazazi nyumbani na shambani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZAZI"," userResponse":" WAZAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848095658","data":{"timestamp":" 946848095657"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 20496cec-9ec9-4a12-8471-7bc637e123b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watoto waliwasaidia wazazi nyumbani na shambani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" NYUMBANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848096154","data":{"timestamp":" 946848096154"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 20496cec-9ec9-4a12-8471-7bc637e123b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watoto waliwasaidia wazazi nyumbani na shambani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848097036","data":{"timestamp":" 946848097035"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 20496cec-9ec9-4a12-8471-7bc637e123b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watoto waliwasaidia wazazi nyumbani na shambani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHAMBANI"," userResponse":" SHAMBANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848100392","data":{"timestamp":" 946848100391"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 20496cec-9ec9-4a12-8471-7bc637e123b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini walikatazwa kwenda karibu na moto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848101915","data":{"timestamp":" 946848101915"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 20496cec-9ec9-4a12-8471-7bc637e123b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini walikatazwa kwenda karibu na moto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIKATAZWA"," userResponse":" WALIKATAZWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848102380","data":{"timestamp":" 946848102380"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 20496cec-9ec9-4a12-8471-7bc637e123b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini walikatazwa kwenda karibu na moto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENDA"," userResponse":" KWENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848103058","data":{"timestamp":" 946848103058"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 20496cec-9ec9-4a12-8471-7bc637e123b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini walikatazwa kwenda karibu na moto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KARIBU"," userResponse":" KARIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848103275","data":{"timestamp":" 946848103274"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 20496cec-9ec9-4a12-8471-7bc637e123b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini walikatazwa kwenda karibu na moto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848103879","data":{"timestamp":" 946848103879"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 20496cec-9ec9-4a12-8471-7bc637e123b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini walikatazwa kwenda karibu na moto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOTO"," userResponse":" MOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848107306","data":{"timestamp":" 946848107305"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 20496cec-9ec9-4a12-8471-7bc637e123b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walifanya kazi zao zote usiku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIFANYA"," userResponse":" WALIFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848107778","data":{"timestamp":" 946848107778"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 20496cec-9ec9-4a12-8471-7bc637e123b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walifanya kazi zao zote usiku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAZI"," userResponse":" KAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848108267","data":{"timestamp":" 946848108267"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 20496cec-9ec9-4a12-8471-7bc637e123b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walifanya kazi zao zote usiku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAO"," userResponse":" ZAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848109277","data":{"timestamp":" 946848109277"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 20496cec-9ec9-4a12-8471-7bc637e123b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walifanya kazi zao zote usiku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZOTE"," userResponse":" ZOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848110201","data":{"timestamp":" 946848110200"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 20496cec-9ec9-4a12-8471-7bc637e123b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walifanya kazi zao zote usiku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USIKU"," userResponse":" USIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848113130","data":{"timestamp":" 946848113129"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 20496cec-9ec9-4a12-8471-7bc637e123b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hii ni kwa sababu walikuwa wameumbwa kwa nta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HII"," userResponse":" HII"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848113399","data":{"timestamp":" 946848113398"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 20496cec-9ec9-4a12-8471-7bc637e123b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hii ni kwa sababu walikuwa wameumbwa kwa nta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848113583","data":{"timestamp":" 946848113583"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 20496cec-9ec9-4a12-8471-7bc637e123b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hii ni kwa sababu walikuwa wameumbwa kwa nta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848114252","data":{"timestamp":" 946848114251"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 20496cec-9ec9-4a12-8471-7bc637e123b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hii ni kwa sababu walikuwa wameumbwa kwa nta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SABABU"," userResponse":" SABABU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848115331","data":{"timestamp":" 946848115330"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 20496cec-9ec9-4a12-8471-7bc637e123b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hii ni kwa sababu walikuwa wameumbwa kwa nta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIKUWA"," userResponse":" WALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848116218","data":{"timestamp":" 946848116218"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 20496cec-9ec9-4a12-8471-7bc637e123b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hii ni kwa sababu walikuwa wameumbwa kwa nta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAMEUMBWA"," userResponse":" WAMEUMBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848116541","data":{"timestamp":" 946848116541"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 20496cec-9ec9-4a12-8471-7bc637e123b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hii ni kwa sababu walikuwa wameumbwa kwa nta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848117088","data":{"timestamp":" 946848117086"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 20496cec-9ec9-4a12-8471-7bc637e123b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hii ni kwa sababu walikuwa wameumbwa kwa nta."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NTA"," userResponse":" NTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848120326","data":{"timestamp":" 946848120325"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 20496cec-9ec9-4a12-8471-7bc637e123b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kijana mmoja alitamani kwenda nje wakati wa mchana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848120991","data":{"timestamp":" 946848120991"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 20496cec-9ec9-4a12-8471-7bc637e123b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kijana mmoja alitamani kwenda nje wakati wa mchana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIJANA"," userResponse":" KIJANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848121689","data":{"timestamp":" 946848121689"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 20496cec-9ec9-4a12-8471-7bc637e123b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kijana mmoja alitamani kwenda nje wakati wa mchana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848122734","data":{"timestamp":" 946848122733"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 20496cec-9ec9-4a12-8471-7bc637e123b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kijana mmoja alitamani kwenda nje wakati wa mchana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALITAMANI"," userResponse":" ALITAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848123191","data":{"timestamp":" 946848123191"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 20496cec-9ec9-4a12-8471-7bc637e123b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kijana mmoja alitamani kwenda nje wakati wa mchana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENDA"," userResponse":" KWENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848123889","data":{"timestamp":" 946848123889"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 20496cec-9ec9-4a12-8471-7bc637e123b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kijana mmoja alitamani kwenda nje wakati wa mchana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJE"," userResponse":" NJE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848124868","data":{"timestamp":" 946848124867"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 20496cec-9ec9-4a12-8471-7bc637e123b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kijana mmoja alitamani kwenda nje wakati wa mchana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848125113","data":{"timestamp":" 946848125113"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 20496cec-9ec9-4a12-8471-7bc637e123b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kijana mmoja alitamani kwenda nje wakati wa mchana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848125804","data":{"timestamp":" 946848125803"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 20496cec-9ec9-4a12-8471-7bc637e123b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kijana mmoja alitamani kwenda nje wakati wa mchana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MCHANA"," userResponse":" MCHANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848128854","data":{"timestamp":" 946848128854"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 20496cec-9ec9-4a12-8471-7bc637e123b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja tamaa ya kwenda nje ikazidi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848129408","data":{"timestamp":" 946848129407"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 20496cec-9ec9-4a12-8471-7bc637e123b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja tamaa ya kwenda nje ikazidi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848130364","data":{"timestamp":" 946848130363"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 20496cec-9ec9-4a12-8471-7bc637e123b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja tamaa ya kwenda nje ikazidi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAMAA"," userResponse":" TAMAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848130573","data":{"timestamp":" 946848130572"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 20496cec-9ec9-4a12-8471-7bc637e123b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja tamaa ya kwenda nje ikazidi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848131024","data":{"timestamp":" 946848131023"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 20496cec-9ec9-4a12-8471-7bc637e123b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja tamaa ya kwenda nje ikazidi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENDA"," userResponse":" KWENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848131459","data":{"timestamp":" 946848131458"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 20496cec-9ec9-4a12-8471-7bc637e123b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja tamaa ya kwenda nje ikazidi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJE"," userResponse":" NJE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848132806","data":{"timestamp":" 946848132805"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 20496cec-9ec9-4a12-8471-7bc637e123b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja tamaa ya kwenda nje ikazidi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IKAZIDI"," userResponse":" IKAZIDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848135407","data":{"timestamp":" 946848135407"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 20496cec-9ec9-4a12-8471-7bc637e123b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wenzake wakamwonya asiende juani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENZAKE"," userResponse":" WENZAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848136466","data":{"timestamp":" 946848136466"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 20496cec-9ec9-4a12-8471-7bc637e123b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wenzake wakamwonya asiende juani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAMWONYA"," userResponse":" WAKAMWONYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848137226","data":{"timestamp":" 946848137225"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 20496cec-9ec9-4a12-8471-7bc637e123b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wenzake wakamwonya asiende juani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASIENDE"," userResponse":" ASIENDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848138024","data":{"timestamp":" 946848138024"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 20496cec-9ec9-4a12-8471-7bc637e123b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wenzake wakamwonya asiende juani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUANI"," userResponse":" JUANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848140999","data":{"timestamp":" 946848140999"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 20496cec-9ec9-4a12-8471-7bc637e123b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini hakusikia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848142374","data":{"timestamp":" 946848142373"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 20496cec-9ec9-4a12-8471-7bc637e123b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini hakusikia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUSIKIA"," userResponse":" HAKUSIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848145848","data":{"timestamp":" 946848145848"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 20496cec-9ec9-4a12-8471-7bc637e123b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliyeyuka kwa sababu joto lilikuwa kali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYEYUKA"," userResponse":" ALIYEYUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848146105","data":{"timestamp":" 946848146104"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 20496cec-9ec9-4a12-8471-7bc637e123b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliyeyuka kwa sababu joto lilikuwa kali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848146703","data":{"timestamp":" 946848146703"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 20496cec-9ec9-4a12-8471-7bc637e123b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliyeyuka kwa sababu joto lilikuwa kali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SABABU"," userResponse":" SABABU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848147150","data":{"timestamp":" 946848147150"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 20496cec-9ec9-4a12-8471-7bc637e123b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliyeyuka kwa sababu joto lilikuwa kali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JOTO"," userResponse":" JOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848147868","data":{"timestamp":" 946848147868"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 20496cec-9ec9-4a12-8471-7bc637e123b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliyeyuka kwa sababu joto lilikuwa kali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LILIKUWA"," userResponse":" LILIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848148693","data":{"timestamp":" 946848148693"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 20496cec-9ec9-4a12-8471-7bc637e123b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliyeyuka kwa sababu joto lilikuwa kali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALI"," userResponse":" KALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848151818","data":{"timestamp":" 946848151818"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 20496cec-9ec9-4a12-8471-7bc637e123b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watoto wa nta walihuzunika walipoona kaka yao akiyeyuka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATOTO"," userResponse":" WATOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848152061","data":{"timestamp":" 946848152061"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 20496cec-9ec9-4a12-8471-7bc637e123b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watoto wa nta walihuzunika walipoona kaka yao akiyeyuka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848152417","data":{"timestamp":" 946848152417"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 20496cec-9ec9-4a12-8471-7bc637e123b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watoto wa nta walihuzunika walipoona kaka yao akiyeyuka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NTA"," userResponse":" NTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848153975","data":{"timestamp":" 946848153975"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 20496cec-9ec9-4a12-8471-7bc637e123b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watoto wa nta walihuzunika walipoona kaka yao akiyeyuka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIHUZUNIKA"," userResponse":" WALIHUZUNIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848155193","data":{"timestamp":" 946848155192"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 20496cec-9ec9-4a12-8471-7bc637e123b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watoto wa nta walihuzunika walipoona kaka yao akiyeyuka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIPOONA"," userResponse":" WALIPOONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848155638","data":{"timestamp":" 946848155638"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 20496cec-9ec9-4a12-8471-7bc637e123b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watoto wa nta walihuzunika walipoona kaka yao akiyeyuka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAKA"," userResponse":" KAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848156124","data":{"timestamp":" 946848156124"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 20496cec-9ec9-4a12-8471-7bc637e123b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watoto wa nta walihuzunika walipoona kaka yao akiyeyuka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAO"," userResponse":" YAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848157394","data":{"timestamp":" 946848157393"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 20496cec-9ec9-4a12-8471-7bc637e123b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Watoto wa nta walihuzunika walipoona kaka yao akiyeyuka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKIYEYUKA"," userResponse":" AKIYEYUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848160931","data":{"timestamp":" 946848160931"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 20496cec-9ec9-4a12-8471-7bc637e123b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakapanga jambo fulani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAPANGA"," userResponse":" WAKAPANGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848161342","data":{"timestamp":" 946848161341"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 20496cec-9ec9-4a12-8471-7bc637e123b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakapanga jambo fulani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JAMBO"," userResponse":" JAMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848162075","data":{"timestamp":" 946848162074"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 20496cec-9ec9-4a12-8471-7bc637e123b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakapanga jambo fulani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FULANI"," userResponse":" FULANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848164944","data":{"timestamp":" 946848164944"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 20496cec-9ec9-4a12-8471-7bc637e123b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walichukua nta iliyoyeyuka wakatengeza ndege."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALICHUKUA"," userResponse":" WALICHUKUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848165536","data":{"timestamp":" 946848165536"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 20496cec-9ec9-4a12-8471-7bc637e123b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walichukua nta iliyoyeyuka wakatengeza ndege."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NTA"," userResponse":" NTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848166860","data":{"timestamp":" 946848166860"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 20496cec-9ec9-4a12-8471-7bc637e123b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walichukua nta iliyoyeyuka wakatengeza ndege."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIYOYEYUKA"," userResponse":" ILIYOYEYUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848168337","data":{"timestamp":" 946848168336"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 20496cec-9ec9-4a12-8471-7bc637e123b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walichukua nta iliyoyeyuka wakatengeza ndege."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATENGEZA"," userResponse":" WAKATENGEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848168891","data":{"timestamp":" 946848168890"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 20496cec-9ec9-4a12-8471-7bc637e123b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walichukua nta iliyoyeyuka wakatengeza ndege."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDEGE"," userResponse":" NDEGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848172316","data":{"timestamp":" 946848172315"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 20496cec-9ec9-4a12-8471-7bc637e123b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakamweka ndege huyo juu ya mlima mrefu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAMWEKA"," userResponse":" WAKAMWEKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848172860","data":{"timestamp":" 946848172859"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 20496cec-9ec9-4a12-8471-7bc637e123b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakamweka ndege huyo juu ya mlima mrefu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDEGE"," userResponse":" NDEGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848173323","data":{"timestamp":" 946848173322"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 20496cec-9ec9-4a12-8471-7bc637e123b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakamweka ndege huyo juu ya mlima mrefu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUYO"," userResponse":" HUYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848173777","data":{"timestamp":" 946848173777"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 20496cec-9ec9-4a12-8471-7bc637e123b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakamweka ndege huyo juu ya mlima mrefu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUU"," userResponse":" JUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848174040","data":{"timestamp":" 946848174039"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 20496cec-9ec9-4a12-8471-7bc637e123b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakamweka ndege huyo juu ya mlima mrefu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848174667","data":{"timestamp":" 946848174667"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 20496cec-9ec9-4a12-8471-7bc637e123b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakamweka ndege huyo juu ya mlima mrefu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MLIMA"," userResponse":" MLIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848175412","data":{"timestamp":" 946848175412"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 20496cec-9ec9-4a12-8471-7bc637e123b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakamweka ndege huyo juu ya mlima mrefu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MREFU"," userResponse":" MREFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848178434","data":{"timestamp":" 946848178434"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 20496cec-9ec9-4a12-8471-7bc637e123b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jua lilipochomoza asubuhi akapeperuka akiimba kwa furaha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUA"," userResponse":" JUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848179826","data":{"timestamp":" 946848179825"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 20496cec-9ec9-4a12-8471-7bc637e123b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jua lilipochomoza asubuhi akapeperuka akiimba kwa furaha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LILIPOCHOMOZA"," userResponse":" LILIPOCHOMOZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848181073","data":{"timestamp":" 946848181072"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 20496cec-9ec9-4a12-8471-7bc637e123b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jua lilipochomoza asubuhi akapeperuka akiimba kwa furaha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASUBUHI"," userResponse":" ASUBUHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848183149","data":{"timestamp":" 946848183148"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 20496cec-9ec9-4a12-8471-7bc637e123b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jua lilipochomoza asubuhi akapeperuka akiimba kwa furaha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAPEPERUKA"," userResponse":" AKAPEPERUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848184356","data":{"timestamp":" 946848184355"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 20496cec-9ec9-4a12-8471-7bc637e123b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jua lilipochomoza asubuhi akapeperuka akiimba kwa furaha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKIIMBA"," userResponse":" AKIIMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848184711","data":{"timestamp":" 946848184711"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 20496cec-9ec9-4a12-8471-7bc637e123b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jua lilipochomoza asubuhi akapeperuka akiimba kwa furaha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848185590","data":{"timestamp":" 946848185590"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 20496cec-9ec9-4a12-8471-7bc637e123b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jua lilipochomoza asubuhi akapeperuka akiimba kwa furaha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FURAHA"," userResponse":" FURAHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848188184","data":{"timestamp":" 946848188182"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 20496cec-9ec9-4a12-8471-7bc637e123b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" Jua lilipochomoza asubuhi akapeperuka akiimba kwa furaha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848188298","data":{"timestamp":" 946848188297"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 20496cec-9ec9-4a12-8471-7bc637e123b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Jua lilipochomoza asubuhi akapeperuka akiimba kwa furaha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FURAHA"," userResponse":" FURAHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848197864","data":{"timestamp":" 946848197864"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 20496cec-9ec9-4a12-8471-7bc637e123b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Jua lilipochomoza asubuhi akapeperuka akiimba kwa furaha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:0..9.by.1.asc.s2q.AV.rise.16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848205683","data":{"timestamp":" 946848205683"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 20496cec-9ec9-4a12-8471-7bc637e123b9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_31"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Jua lilipochomoza asubuhi akapeperuka akiimba kwa furaha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848216286","data":{"timestamp":" 946848216285"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 53e988ac-9597-46cd-94fa-9eb7e8b2e88e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848218418","data":{"timestamp":" 946848218417"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 53e988ac-9597-46cd-94fa-9eb7e8b2e88e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848219071","data":{"timestamp":" 946848219071"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 53e988ac-9597-46cd-94fa-9eb7e8b2e88e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" a"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848219140","data":{"timestamp":" 946848219140"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 53e988ac-9597-46cd-94fa-9eb7e8b2e88e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_16"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" a"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848229755","data":{"timestamp":" 946848229755"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miaka mingi iliyopita kikundi cha wanyama wenye pembe kiliamua kuwa na sherehe kubwa milimani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIAKA"," userResponse":" MIAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848230296","data":{"timestamp":" 946848230295"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miaka mingi iliyopita kikundi cha wanyama wenye pembe kiliamua kuwa na sherehe kubwa milimani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MINGI"," userResponse":" MINGI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848231403","data":{"timestamp":" 946848231403"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miaka mingi iliyopita kikundi cha wanyama wenye pembe kiliamua kuwa na sherehe kubwa milimani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIYOPITA"," userResponse":" ILIYOPITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848232608","data":{"timestamp":" 946848232607"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miaka mingi iliyopita kikundi cha wanyama wenye pembe kiliamua kuwa na sherehe kubwa milimani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIKUNDI"," userResponse":" KIKUNDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848232889","data":{"timestamp":" 946848232888"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miaka mingi iliyopita kikundi cha wanyama wenye pembe kiliamua kuwa na sherehe kubwa milimani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848233563","data":{"timestamp":" 946848233563"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miaka mingi iliyopita kikundi cha wanyama wenye pembe kiliamua kuwa na sherehe kubwa milimani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848233978","data":{"timestamp":" 946848233977"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miaka mingi iliyopita kikundi cha wanyama wenye pembe kiliamua kuwa na sherehe kubwa milimani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENYE"," userResponse":" WENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848234677","data":{"timestamp":" 946848234677"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miaka mingi iliyopita kikundi cha wanyama wenye pembe kiliamua kuwa na sherehe kubwa milimani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PEMBE"," userResponse":" PEMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848236050","data":{"timestamp":" 946848236049"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miaka mingi iliyopita kikundi cha wanyama wenye pembe kiliamua kuwa na sherehe kubwa milimani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILIAMUA"," userResponse":" KILIAMUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848236486","data":{"timestamp":" 946848236485"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miaka mingi iliyopita kikundi cha wanyama wenye pembe kiliamua kuwa na sherehe kubwa milimani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWA"," userResponse":" KUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848236753","data":{"timestamp":" 946848236752"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miaka mingi iliyopita kikundi cha wanyama wenye pembe kiliamua kuwa na sherehe kubwa milimani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848237378","data":{"timestamp":" 946848237378"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miaka mingi iliyopita kikundi cha wanyama wenye pembe kiliamua kuwa na sherehe kubwa milimani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHEREHE"," userResponse":" SHEREHE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848238271","data":{"timestamp":" 946848238270"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miaka mingi iliyopita kikundi cha wanyama wenye pembe kiliamua kuwa na sherehe kubwa milimani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUBWA"," userResponse":" KUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848239411","data":{"timestamp":" 946848239411"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miaka mingi iliyopita kikundi cha wanyama wenye pembe kiliamua kuwa na sherehe kubwa milimani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MILIMANI"," userResponse":" MILIMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848242104","data":{"timestamp":" 946848242104"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliamua kualika wanyama wenye pembe pekee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIAMUA"," userResponse":" WALIAMUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848242975","data":{"timestamp":" 946848242974"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliamua kualika wanyama wenye pembe pekee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUALIKA"," userResponse":" KUALIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848243662","data":{"timestamp":" 946848243662"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliamua kualika wanyama wenye pembe pekee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848244058","data":{"timestamp":" 946848244058"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliamua kualika wanyama wenye pembe pekee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENYE"," userResponse":" WENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848244536","data":{"timestamp":" 946848244535"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliamua kualika wanyama wenye pembe pekee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PEMBE"," userResponse":" PEMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848245384","data":{"timestamp":" 946848245384"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliamua kualika wanyama wenye pembe pekee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PEKEE"," userResponse":" PEKEE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848248469","data":{"timestamp":" 946848248468"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je nitafanyaje?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGURUWE"," userResponse":" NGURUWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848249668","data":{"timestamp":" 946848249667"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je nitafanyaje?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOSIKIA"," userResponse":" ALIPOSIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848250042","data":{"timestamp":" 946848250041"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je nitafanyaje?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUU"," userResponse":" JUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848250276","data":{"timestamp":" 946848250275"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je nitafanyaje?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848251075","data":{"timestamp":" 946848251074"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je nitafanyaje?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHEREHE"," userResponse":" SHEREHE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848252501","data":{"timestamp":" 946848252500"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je nitafanyaje?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIWAZA"," userResponse":" ALIWAZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848253607","data":{"timestamp":" 946848253607"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je nitafanyaje?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIMI"," userResponse":" MIMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848254148","data":{"timestamp":" 946848254147"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je nitafanyaje?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SINA"," userResponse":" SINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848254804","data":{"timestamp":" 946848254803"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je nitafanyaje?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PEMBE"," userResponse":" PEMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848257113","data":{"timestamp":" 946848257113"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je nitafanyaje?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JE"," userResponse":" JE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848258787","data":{"timestamp":" 946848258786"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je nitafanyaje?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NITAFANYAJE"," userResponse":" NITAFANYAJE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848262589","data":{"timestamp":" 946848262589"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata alikuwa na wazo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848263955","data":{"timestamp":" 946848263954"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata alikuwa na wazo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIYOFUATA"," userResponse":" ILIYOFUATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848265124","data":{"timestamp":" 946848265123"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata alikuwa na wazo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848265409","data":{"timestamp":" 946848265409"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata alikuwa na wazo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848266087","data":{"timestamp":" 946848266087"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata alikuwa na wazo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZO"," userResponse":" WAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848269896","data":{"timestamp":" 946848269896"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Atazisonga kichwani mwake baadhi ya pembe kwa kutumia nta!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ATAZISONGA"," userResponse":" ATAZISONGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848270785","data":{"timestamp":" 946848270784"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Atazisonga kichwani mwake baadhi ya pembe kwa kutumia nta!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KICHWANI"," userResponse":" KICHWANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848271372","data":{"timestamp":" 946848271372"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Atazisonga kichwani mwake baadhi ya pembe kwa kutumia nta!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWAKE"," userResponse":" MWAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848272075","data":{"timestamp":" 946848272075"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Atazisonga kichwani mwake baadhi ya pembe kwa kutumia nta!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BAADHI"," userResponse":" BAADHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848272183","data":{"timestamp":" 946848272183"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Atazisonga kichwani mwake baadhi ya pembe kwa kutumia nta!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848272897","data":{"timestamp":" 946848272897"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Atazisonga kichwani mwake baadhi ya pembe kwa kutumia nta!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PEMBE"," userResponse":" PEMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848273414","data":{"timestamp":" 946848273413"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Atazisonga kichwani mwake baadhi ya pembe kwa kutumia nta!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848274384","data":{"timestamp":" 946848274383"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Atazisonga kichwani mwake baadhi ya pembe kwa kutumia nta!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTUMIA"," userResponse":" KUTUMIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848275019","data":{"timestamp":" 946848275018"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Atazisonga kichwani mwake baadhi ya pembe kwa kutumia nta!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NTA"," userResponse":" NTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848278318","data":{"timestamp":" 946848278317"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nguruwe alifaulu na kuona kuwa ni mwerevu mno alipokubaliwa kwenye sherehe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGURUWE"," userResponse":" NGURUWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848279604","data":{"timestamp":" 946848279603"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nguruwe alifaulu na kuona kuwa ni mwerevu mno alipokubaliwa kwenye sherehe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIFAULU"," userResponse":" ALIFAULU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848280390","data":{"timestamp":" 946848280389"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nguruwe alifaulu na kuona kuwa ni mwerevu mno alipokubaliwa kwenye sherehe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848281077","data":{"timestamp":" 946848281076"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nguruwe alifaulu na kuona kuwa ni mwerevu mno alipokubaliwa kwenye sherehe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUONA"," userResponse":" KUONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848281561","data":{"timestamp":" 946848281561"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nguruwe alifaulu na kuona kuwa ni mwerevu mno alipokubaliwa kwenye sherehe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWA"," userResponse":" KUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848281889","data":{"timestamp":" 946848281889"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nguruwe alifaulu na kuona kuwa ni mwerevu mno alipokubaliwa kwenye sherehe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848282751","data":{"timestamp":" 946848282751"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nguruwe alifaulu na kuona kuwa ni mwerevu mno alipokubaliwa kwenye sherehe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWEREVU"," userResponse":" MWEREVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848283412","data":{"timestamp":" 946848283410"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nguruwe alifaulu na kuona kuwa ni mwerevu mno alipokubaliwa kwenye sherehe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MNO"," userResponse":" MNO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848285885","data":{"timestamp":" 946848285885"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nguruwe alifaulu na kuona kuwa ni mwerevu mno alipokubaliwa kwenye sherehe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOKUBALIWA"," userResponse":" ALIPOKUBALIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848286435","data":{"timestamp":" 946848286434"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nguruwe alifaulu na kuona kuwa ni mwerevu mno alipokubaliwa kwenye sherehe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848287227","data":{"timestamp":" 946848287226"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nguruwe alifaulu na kuona kuwa ni mwerevu mno alipokubaliwa kwenye sherehe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHEREHE"," userResponse":" SHEREHE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848289910","data":{"timestamp":" 946848289909"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tatizo ni kwamba sherehe hiyo ilifanyika karibu na jua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TATIZO"," userResponse":" TATIZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848290130","data":{"timestamp":" 946848290129"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tatizo ni kwamba sherehe hiyo ilifanyika karibu na jua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848290759","data":{"timestamp":" 946848290758"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tatizo ni kwamba sherehe hiyo ilifanyika karibu na jua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAMBA"," userResponse":" KWAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848291535","data":{"timestamp":" 946848291534"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tatizo ni kwamba sherehe hiyo ilifanyika karibu na jua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHEREHE"," userResponse":" SHEREHE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848292039","data":{"timestamp":" 946848292039"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tatizo ni kwamba sherehe hiyo ilifanyika karibu na jua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIYO"," userResponse":" HIYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848293293","data":{"timestamp":" 946848293292"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tatizo ni kwamba sherehe hiyo ilifanyika karibu na jua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIFANYIKA"," userResponse":" ILIFANYIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848294277","data":{"timestamp":" 946848294276"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tatizo ni kwamba sherehe hiyo ilifanyika karibu na jua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KARIBU"," userResponse":" KARIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848294519","data":{"timestamp":" 946848294519"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tatizo ni kwamba sherehe hiyo ilifanyika karibu na jua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848295043","data":{"timestamp":" 946848295043"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tatizo ni kwamba sherehe hiyo ilifanyika karibu na jua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUA"," userResponse":" JUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848298166","data":{"timestamp":" 946848298165"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati sherehe ilianza kupamba moto nta ilianza kuyeyuka na pembe zake zikaanguka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848298954","data":{"timestamp":" 946848298953"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati sherehe ilianza kupamba moto nta ilianza kuyeyuka na pembe zake zikaanguka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHEREHE"," userResponse":" SHEREHE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848299942","data":{"timestamp":" 946848299941"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati sherehe ilianza kupamba moto nta ilianza kuyeyuka na pembe zake zikaanguka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIANZA"," userResponse":" ILIANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848300741","data":{"timestamp":" 946848300740"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati sherehe ilianza kupamba moto nta ilianza kuyeyuka na pembe zake zikaanguka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUPAMBA"," userResponse":" KUPAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848301569","data":{"timestamp":" 946848301569"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati sherehe ilianza kupamba moto nta ilianza kuyeyuka na pembe zake zikaanguka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOTO"," userResponse":" MOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848302606","data":{"timestamp":" 946848302606"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati sherehe ilianza kupamba moto nta ilianza kuyeyuka na pembe zake zikaanguka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NTA"," userResponse":" NTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848303532","data":{"timestamp":" 946848303531"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati sherehe ilianza kupamba moto nta ilianza kuyeyuka na pembe zake zikaanguka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIANZA"," userResponse":" ILIANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848304664","data":{"timestamp":" 946848304663"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati sherehe ilianza kupamba moto nta ilianza kuyeyuka na pembe zake zikaanguka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUYEYUKA"," userResponse":" KUYEYUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848305355","data":{"timestamp":" 946848305355"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati sherehe ilianza kupamba moto nta ilianza kuyeyuka na pembe zake zikaanguka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848305869","data":{"timestamp":" 946848305869"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati sherehe ilianza kupamba moto nta ilianza kuyeyuka na pembe zake zikaanguka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PEMBE"," userResponse":" PEMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848306650","data":{"timestamp":" 946848306650"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati sherehe ilianza kupamba moto nta ilianza kuyeyuka na pembe zake zikaanguka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAKE"," userResponse":" ZAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848308441","data":{"timestamp":" 946848308441"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati sherehe ilianza kupamba moto nta ilianza kuyeyuka na pembe zake zikaanguka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZIKAANGUKA"," userResponse":" ZIKAANGUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848310833","data":{"timestamp":" 946848310832"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini alikuja hapa?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848311335","data":{"timestamp":" 946848311335"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini alikuja hapa?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENYE"," userResponse":" WENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848311958","data":{"timestamp":" 946848311958"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini alikuja hapa?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PEMBE"," userResponse":" PEMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848313606","data":{"timestamp":" 946848313606"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini alikuja hapa?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALISHANGAA"," userResponse":" WALISHANGAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848316207","data":{"timestamp":" 946848316207"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini alikuja hapa?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NANI"," userResponse":" NANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848316620","data":{"timestamp":" 946848316619"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini alikuja hapa?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YULE"," userResponse":" YULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848317367","data":{"timestamp":" 946848317367"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini alikuja hapa?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASIYE"," userResponse":" ASIYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848317624","data":{"timestamp":" 946848317624"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini alikuja hapa?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848318622","data":{"timestamp":" 946848318621"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini alikuja hapa?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PEMBE"," userResponse":" PEMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848320857","data":{"timestamp":" 946848320856"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini alikuja hapa?"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848321510","data":{"timestamp":" 946848321509"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini alikuja hapa?"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINI"," userResponse":" NINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848322478","data":{"timestamp":" 946848322478"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini alikuja hapa?"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUJA"," userResponse":" ALIKUJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848323324","data":{"timestamp":" 946848323324"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini alikuja hapa?"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPA"," userResponse":" HAPA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848326508","data":{"timestamp":" 946848326507"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme wa wanyama aliamuru Mnyanyueni yule nguruwe na kumtupa chini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFALME"," userResponse":" MFALME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848326765","data":{"timestamp":" 946848326764"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme wa wanyama aliamuru Mnyanyueni yule nguruwe na kumtupa chini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848327599","data":{"timestamp":" 946848327598"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme wa wanyama aliamuru Mnyanyueni yule nguruwe na kumtupa chini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848329297","data":{"timestamp":" 946848329297"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme wa wanyama aliamuru Mnyanyueni yule nguruwe na kumtupa chini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIAMURU"," userResponse":" ALIAMURU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848331642","data":{"timestamp":" 946848331641"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme wa wanyama aliamuru Mnyanyueni yule nguruwe na kumtupa chini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MNYANYUENI"," userResponse":" MNYANYUENI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848332187","data":{"timestamp":" 946848332187"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme wa wanyama aliamuru Mnyanyueni yule nguruwe na kumtupa chini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YULE"," userResponse":" YULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848333105","data":{"timestamp":" 946848333105"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme wa wanyama aliamuru Mnyanyueni yule nguruwe na kumtupa chini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGURUWE"," userResponse":" NGURUWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848333341","data":{"timestamp":" 946848333340"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme wa wanyama aliamuru Mnyanyueni yule nguruwe na kumtupa chini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848334380","data":{"timestamp":" 946848334379"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme wa wanyama aliamuru Mnyanyueni yule nguruwe na kumtupa chini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMTUPA"," userResponse":" KUMTUPA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848334861","data":{"timestamp":" 946848334861"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme wa wanyama aliamuru Mnyanyueni yule nguruwe na kumtupa chini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHINI"," userResponse":" CHINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848338135","data":{"timestamp":" 946848338134"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimnyanyua nguruwe na kumtupa chini dunia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIMNYANYUA"," userResponse":" WALIMNYANYUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848338801","data":{"timestamp":" 946848338801"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimnyanyua nguruwe na kumtupa chini dunia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGURUWE"," userResponse":" NGURUWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848339035","data":{"timestamp":" 946848339035"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimnyanyua nguruwe na kumtupa chini dunia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848340201","data":{"timestamp":" 946848340201"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimnyanyua nguruwe na kumtupa chini dunia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMTUPA"," userResponse":" KUMTUPA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848340622","data":{"timestamp":" 946848340622"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimnyanyua nguruwe na kumtupa chini dunia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHINI"," userResponse":" CHINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848341207","data":{"timestamp":" 946848341207"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimnyanyua nguruwe na kumtupa chini dunia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" DUNIA"," userResponse":" DUNIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848345210","data":{"timestamp":" 946848345210"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliangukia pua lake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MASKINI"," userResponse":" MASKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848346065","data":{"timestamp":" 946848346064"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliangukia pua lake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGURUWE"," userResponse":" NGURUWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848349672","data":{"timestamp":" 946848349671"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliangukia pua lake."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIANGUKIA"," userResponse":" ALIANGUKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848350162","data":{"timestamp":" 946848350161"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliangukia pua lake."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PUA"," userResponse":" PUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848350945","data":{"timestamp":" 946848350944"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliangukia pua lake."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKE"," userResponse":" LAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848353420","data":{"timestamp":" 946848353419"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivyo pua lake likabadilika na kuwa sawasawa kama lilivyo sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848353894","data":{"timestamp":" 946848353893"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivyo pua lake likabadilika na kuwa sawasawa kama lilivyo sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PUA"," userResponse":" PUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848354458","data":{"timestamp":" 946848354458"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivyo pua lake likabadilika na kuwa sawasawa kama lilivyo sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKE"," userResponse":" LAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848355815","data":{"timestamp":" 946848355814"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivyo pua lake likabadilika na kuwa sawasawa kama lilivyo sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LIKABADILIKA"," userResponse":" LIKABADILIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848356389","data":{"timestamp":" 946848356389"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivyo pua lake likabadilika na kuwa sawasawa kama lilivyo sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848356850","data":{"timestamp":" 946848356850"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivyo pua lake likabadilika na kuwa sawasawa kama lilivyo sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWA"," userResponse":" KUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848358052","data":{"timestamp":" 946848358052"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivyo pua lake likabadilika na kuwa sawasawa kama lilivyo sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SAWASAWA"," userResponse":" SAWASAWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848358863","data":{"timestamp":" 946848358862"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivyo pua lake likabadilika na kuwa sawasawa kama lilivyo sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAMA"," userResponse":" KAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848359592","data":{"timestamp":" 946848359592"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivyo pua lake likabadilika na kuwa sawasawa kama lilivyo sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LILIVYO"," userResponse":" LILIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848360114","data":{"timestamp":" 946848360113"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivyo pua lake likabadilika na kuwa sawasawa kama lilivyo sasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SASA"," userResponse":" SASA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848362696","data":{"timestamp":" 946848362695"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo usishangae unapoliona pua la nguruwe jinsi lilivyo kwa sababu limekuwa hivyo tangu wakati huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848363310","data":{"timestamp":" 946848363309"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo usishangae unapoliona pua la nguruwe jinsi lilivyo kwa sababu limekuwa hivyo tangu wakati huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848364400","data":{"timestamp":" 946848364399"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo usishangae unapoliona pua la nguruwe jinsi lilivyo kwa sababu limekuwa hivyo tangu wakati huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USISHANGAE"," userResponse":" USISHANGAE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848365863","data":{"timestamp":" 946848365862"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo usishangae unapoliona pua la nguruwe jinsi lilivyo kwa sababu limekuwa hivyo tangu wakati huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNAPOLIONA"," userResponse":" UNAPOLIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848366136","data":{"timestamp":" 946848366136"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo usishangae unapoliona pua la nguruwe jinsi lilivyo kwa sababu limekuwa hivyo tangu wakati huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PUA"," userResponse":" PUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848366372","data":{"timestamp":" 946848366372"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo usishangae unapoliona pua la nguruwe jinsi lilivyo kwa sababu limekuwa hivyo tangu wakati huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" LA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848367797","data":{"timestamp":" 946848367796"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo usishangae unapoliona pua la nguruwe jinsi lilivyo kwa sababu limekuwa hivyo tangu wakati huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGURUWE"," userResponse":" NGURUWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848368425","data":{"timestamp":" 946848368424"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo usishangae unapoliona pua la nguruwe jinsi lilivyo kwa sababu limekuwa hivyo tangu wakati huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JINSI"," userResponse":" JINSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848369134","data":{"timestamp":" 946848369133"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo usishangae unapoliona pua la nguruwe jinsi lilivyo kwa sababu limekuwa hivyo tangu wakati huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LILIVYO"," userResponse":" LILIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848369918","data":{"timestamp":" 946848369917"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo usishangae unapoliona pua la nguruwe jinsi lilivyo kwa sababu limekuwa hivyo tangu wakati huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848370637","data":{"timestamp":" 946848370637"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo usishangae unapoliona pua la nguruwe jinsi lilivyo kwa sababu limekuwa hivyo tangu wakati huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SABABU"," userResponse":" SABABU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848371979","data":{"timestamp":" 946848371978"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo usishangae unapoliona pua la nguruwe jinsi lilivyo kwa sababu limekuwa hivyo tangu wakati huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LIMEKUWA"," userResponse":" LIMEKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848372559","data":{"timestamp":" 946848372559"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo usishangae unapoliona pua la nguruwe jinsi lilivyo kwa sababu limekuwa hivyo tangu wakati huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848373176","data":{"timestamp":" 946848373176"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo usishangae unapoliona pua la nguruwe jinsi lilivyo kwa sababu limekuwa hivyo tangu wakati huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TANGU"," userResponse":" TANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848373857","data":{"timestamp":" 946848373857"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo usishangae unapoliona pua la nguruwe jinsi lilivyo kwa sababu limekuwa hivyo tangu wakati huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848374348","data":{"timestamp":" 946848374347"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo usishangae unapoliona pua la nguruwe jinsi lilivyo kwa sababu limekuwa hivyo tangu wakati huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUO"," userResponse":" HUO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848377319","data":{"timestamp":" 946848377318"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" Kwa hivyo usishangae unapoliona pua la nguruwe jinsi lilivyo kwa sababu limekuwa hivyo tangu wakati huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946848377411","data":{"timestamp":" 946848377410"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000103_001901"," gameId":" 763c5d6f-f418-4175-8008-6ba3434448b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_33"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo usishangae unapoliona pua la nguruwe jinsi lilivyo kwa sababu limekuwa hivyo tangu wakati huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUO"," userResponse":" HUO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"end":"end"}]}